香港站要人呀！！！！！！！！！！！！

人都冇塞乜鳩呀屌你

[人在機場 個人意見] 塞香港站+阻人入青馬就夠